加息會打死香港經濟

🤤

轉架畀租客 驚閪

食少餐放題駛死

都係篩走d本身唔夠能力供樓又走去供果d 傻鳩姐
要供五百萬既樓十萬一個月都唔好供
依家下下成千萬，冇廿萬學咩人訓身供
供樓同儲錢炒股冇分別，只係息口靚十賠，所以個個走去供
如果依個息口供2800 5 我都發啦
輸果小小就要跳樓既人本身就係劣幣，一早就要清理，爛賭底撚死

加息改善生活。
每個月多左生活費，
米就金象轉日本米，
食油就獅球嘜轉CRUDIGNO。

邊度可以睇租金跌緊

垃圾樓主

加息只會令熱錢加息流入。

更多熱錢，更樓價更高